覺唔覺張家誠已經超越左顧嘉輝

樂壇霸主張家誠

正如陳詠謙已經遠超霑叔